行動post：2020 地區遊行第一炮 和你行之不要水貨辦年貨

是咁的，小弟同一班北區居民想係1月5號舉辦一場地區遊行：「和你行之不要水貨辦年貨」

點解要咁急係農曆新年前搞？
北區長年受到水賊蝗蟲滋擾，同埋根據以往經驗係農曆新年前兩三個星期前最嚴重，我地希望係上水搞番場和理非遊行，途經絕大部份水貨舖，令佢地關門大吉，蝗蟲水賊衝唔到刺走水貨，同埋引起大家對地區議題關注。

咁點解我地要揾民主黨入紙申請不反呢？係咪食人血饅頭？
其實係因為我地本身無任何政治背景，希望保持低調，又冇經驗冇資源，所以想透過當區區議員作為平台，幫我地申請不反。同幾個素人候任區議員同民主黨溝通之後，民主黨表示願意代表入紙申請。同佢地會面聽佢地分享經驗之後，我地相信佢地幫手提供資源會令今次遊行更加容易成事，所以最後決定透過民主黨作為平台，幫北區發聲。當然我地都有繼續聯絡候任區議員，希望佢地可以係新一年第一個社區活動提供協助同參與。

p牌仔跪求大家多多支持。如果可以幫我填埋份問卷就更加好，好人一世平安

驅逐蝗蟲保平安，趕走水賊賀新春！

正北區人第一炮

幫推
推唔郁都要推

北區人表示，上水啲大陸閪真係好撚頑強

推

Pushhhhh

有無水貨執?

北區人忍夠啦

P仔文宣幫推一下

推推推！水貨狗！

不見不散

借個位.
仲未夠數.

push

北區仔唔推唔係人

撐呀

阻阻位，希望抽時間睇下同指教

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

新界友推

新界P仔幫推

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

Tui

幫推

------

香港獨立 唯一出路

Push

推呀

正 推啊

，

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

推！

推 新年辦年貨是常識吧？

返黎了 終於返黎了

跪求大家填問卷

支持 久違的地區遊行

push 有用又對準目標
支持

上水入必推

推佢老味！！

必推

Pish

正

麻煩北區友提供定逃生指南
唔熟路

咁毒？

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

水貨佬過年冇錢開飯會點

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

幫推下

我搵返幾幅好耐之前嘅上水攻略圖

推這個

甴近平

光復北區

推呀
721
831
101
1111

其實屯門都要攪

一定支持

驅逐蝗蟲

人人有責

上呀

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！